有冇巴打有聽滿島光嗰首［迷宮］

尋日睇左MV
估唔係日本既鏡頭下香港係咁正

睇左佢ig post 段片
邊度有原整MV??

youtube有

滿島光

佢拍愛的曝光嗰期真係好正